[I/A] Puzzle & Dragons [186] 水著

2隻魔女了 仲未有水風神
咁難中

今次屌邊個

150抽先出第1隻魔女
8星都出左7隻

勁撚多銀蛋

8蚊輕鬆魔女

金毛要抽多隻

抽到無石

仆街差一把

支持，同好
加個fd子？
167 048 598

加左，1018 繼緊可可

玩唔起都想加, 得唔得

幫我含先

再見裏異型😭 唔洗再刷

繼乜撚呀

送果一抽就中左魔女 好唔真實

加我得嗎 用緊可可
152 987 806

升滿咗50幾下？

水暗魔女點組最勁

升技就lama架啦

咁點解遲神話唔使再刷？幾多隻先叫夠數

應該打2隻 1隻武裝 1隻laba

咁我距離夠數仲有一半喎

雙白合水魔女隊啲sb少到
打裹異捱到開技都有啲難

係
我本身都想用雙百合屌裹異
發現唔係個回事

2019仲有人冇鯨魚

打裡異落魚 高手

直程pro

落鯨魚係本末倒置

幫你計埋數 有成13sb

無水解覺醒 不了

原來一開波已經搭錯線

98隻野好閃

金毛有一版

水著暗魔女這隊長技最大優勢是可以直接無視裏異形中不少麻煩的問題，譬如那些8c9c盾，紅綠燈等，並且因為頭尾都是5CD大轉，即使每次出手都需要9顆水珠都有極佳的流暢度。

早兩天我就在別處說了我的劇本：需要回技能時開泡狐磨，泡狐效果快要完時就可以不斷開魔女，魔女技能用光後泡狐技能又亮了，循環。

雖然水著暗魔女本身的輸出覺醒較弱，但因為每次出手都有極高c數，因此單體輸出都是用億做單位的，以這隊為例，裏異形內所有需要貫通的對象我都有辦法一擊秒，相當好用

抽30隻為乜?

係愛呀 低端唔會明

係愛

一隊唔升技武裝
一隊滿技武裝
一隊滿技本體

屌 我要風神呀

😅

請問等魔女技跳技時 師兄會唔會刻意留水珠？

你賣晒9星就會有😅

cls 四隻

收到 仲差3隊就夠數

有埋療龍 仲顛 裏異形大部分都1 hit

😂

水風神有咩用？

水暗魔女搭可可都幾好玩

我無療龍唯有用三笠

一隻魔女夠唔夠
諗緊換唔換多隻

起碼兩隻

新手想問問咁組夠唔夠打醫女神，如果唔夠有無咩要改善嘅地方？

你唔使夠打 同人協力對面夠打咪得

我都想要風神
明明高0.5% 機率咁難中

點解要2？見template 都係落1隻夠
你話隻野好似花嫁木魔女咁癲就話姐
利申換1

入兩隻黑百合好撚穩

打裡異形真係gogogo

福袋an機轉ios
可以買第2次?

魔公女係咪必要?

無我怕回唔起

淨係分港日

唉 屌 champion買得一次
垃圾營運

見到好多手足都好支持風神 小妹倍感安慰

水著風神勁呀

冇諗過呢隻嘢到今時今日仲可以飛天

一早加咗了😅

應該係想穩定d 有水珠輸出掛

加唔到

今次活動目標

勁呀 打裡異形都勁快

通常我開八門直接過

終於抽到coco
第4pack
最後個下lag撚左 之後食左石
開box睇 中撚左

水著龍機過唔過到裡異形？

342484990 求大量 可可

174 778 615 求水著風神

幾靚女

342484990 求大量 可可 水著風神 巴巴拉 水著魔女

2pack得一隻8星仲要係天秤

用琴龍繼咪得

有無異形高手係度?
想知暗刀定水著魔女爽手d

水著魔女

暗刀

你咪係異形高手

我係高手

我係異形

水著眉

TIFA

只換一隻
水風神定雙飛好？

換風神 雙飛買package done

呀你岩

乜春邊隻雙飛有得買又有得換

甘砌掛
遇到根性好煩 組 可可 可能仲好

174 388 247可可 招fd

水風神有咩用其實
上次水龍機中左隻都未用過

咪post咁多垃圾圖
完美template係點?

請問惡魔kill
正常用咩trade 人地先會比你

依兩晚留意con爆就可以獲取完美template

素材kill/297

泳裝只係送1抽？

收到風佢係前線同差佬隻揪唔得閒

希望mei9ching打得細力d

可可點樣組隊好？

最近回歸 想問下普通三針有咩技係必帶
想打鑽石龍果

又課多pack得兩隻水猶

終於砌好完美水著魔女隊

我都砌咗轉水著魔女

隊未

用rx隊 轉好少少就得

水着魔女應唔應該換好，本身唔多印花
但幅圖好頂癮

冇rx
想用coco/火龍刀 係咪都係留意破吸傷同無效盾就ok?

無rx就難搞少少 或者你有無愛德

都冇 唔緊要我再研究下

普通三針做好風魔對策就得

原來你拎左第二

之前拎過轉第三了 拎唔到第一甚麼都不是

求分享
未開始組 想參考下

各位巴打唔該我想問問
我最近將iOS個account同時連左去日版同港台版
我如果係港台版課金
再重開日版會唔會見到港台版課左既石?
會唔會有衝突？

互通

啲石共用
印象中唔好港版入場 然後日版又入場就ok
(反正你都係課金抽完蛋就轉返去日版

342484990 求大量水著魔女

新手想問 coco即係邊隻

新合作 6水固傷果隻

coco 點組隊好？
係咪冇水著暗魔水=唔使玩

係

coco夾水暗魔女根本好難用1個6水 1個9水都唔夾既

想問咩係紅綠燈

得2隻水魔女，咁砌好唔好？

唔好

轉轉轉掛

屌，你係度既

裹異好易打 平均唔洗轉1C都過到

咁你咪轉9+2com

巴打可唔可以講下點同時連架？

打晒月任又冇野做了

下下9珠我洗乜用佢

日日俾裡異形刷

5時間

想刷烏鴉？

想練下手姐 成日衰喺radar到

【PAD】水著角色2019解說!! 未來水隊人權核心，水著闇魔女降臨!!

有無清有粒魔蛇龍希石換

仲有咩執 發現水寵好少

你點有9粒水

洗唔洗咁秘密連名都唔見得人

淨係頭尾係咁開

無冠牙

無冠先把炮喎

梳囉

咁惡，冇冠冇人權

三抽中咗水暗魔女 洗唔洗換多隻？

齊冠就係

我個pad 名係死眉狗落地獄

如果齊冠-1呢

你咁重係唔係齊冠啊

唔係我喎 禾無冠架喎

會唔會有capcom合作呢 想要洛克人同biohazard

dmc?

街霸 芒亨 dmc都有自己一個合作
唔知仲會唔會有其他game呢

水閪魔女值唔值得換

換左先啦，唔啱用咪當印花囉

洛克人

暗水魔女根本唔勁!

完全體

直頭超級究極體

幼年期

有通關圖未 想睇下幾完美

貧乳不了

根本回唔起 又唔夠珠
暗龍刀就真係最新最勁啦

回唔起唔識用黑百合/魔宮女

加完回開魔女又洗走佢？

魔宮女裝神威都係幾萬

屌

太幻齒了

波太大 扣分

細波不了

極懷疑上面幾位巴打有戀童癖

【パズドラ】裏異形の存在 浜辺の大魔女・ヴェロアPT

有冇人知佢講咩

唔識日文 但110係日本報警個number
你係咪搞過人嚟

驚大家MISS左

裏異形好難打
異形就真係散步

點換好

墜龍*1 水yog*2 靈龍*2

眉

最後，在此感謝早前 Beta 時回報問題的會員（可能有遺漏）
呀呀呀呀 #996, ('-')ﾉ #1351, 人在做，車在震 #65888, 結衣小BB #11208, 肥窮矮毒柒 #25089, 巴斯達光年 #22450, 三五成君堯 #185990

邊個再敢串我我即刻叫我老死望遠bam撚到佢永不翻身

原來你係連狗嗰邊嘅 絕交了

連狗同望遠兩派嚟

OK 大和解

想用4396換你隻lv110既 ff果隻莫古利

連狗係咪中意扮肥婆

佢鍾意肥婆

得隻手

屌 打到想嘔

330 790 047 招可可

中五隻都未中風神

靜左

個肉背

水印隊長技
新時代犠牲者

佢同水時先係孖妹

見到個回type就知山本又玩野

水印無左心追打

主動技好似冇乜用

去左超覺

射精了

有新隊未

水印

好想同水印瘋狂做愛

超轉水印好J過水着暗魔

無琴龍可以點組水暗魔女
暫時係：水暗魔女 水mk 水著風神 魔宮女
同埋有咩水寵係有解封覺

水玩龍

死眉狗又悶聲發大財

想請問下，練磨既經係每隻寵平均分
如果放隻滿級落去
其他唔會吸多啲經？
thanks

求親友

800rank送一隻7限

@噴巴 想加你親友

落水玩 有佢會順好多 生心珠追打封條洗無天降 仲要多血
如果夾coco就水柱神

又可以吉多個大神做親友

留一空位 其他滿LV 比佢食晒啲經

我2個ACC都未加親友,有無人比我加

送龍刀

唔夠800 rank

Rank800抽

聽日先送 大把時間上800rank

白盾火奶木劍赫拉娜姐ready

幾時送埋900同1000rank抽

換左5隻水暗魔女

日本仔又吹風話集龍

齒輪巴打,
多謝上次你換廢狗,

而家加你做親友

一下子送咁多野

第4彈果度講咩
唔識日文

招人比我加親友

我諗住吉你

招親

8/8～8/31新帳號新手教學完有100石

你id係乜

啱啱吉咗大大你

我add咗你未

姐係冇份

上一次大派石係幾時

有冇人吉我

我係英文名個個 w字頭n字尾

哦~~~原來係你

遲神細ac吉咗我

最近先開始上多左水 之前都係做cdrom多

吉左98之後未中過9星

我終於明呢排咁黑!

要日日send信屌佢

168 760 402 招水魔女好友

唔好做cdrom 一齊瘋狂討論pad

差8lv

呢度最勁嘅大佬係邊個

利申：小弟無知

主要掛木屬，招好友，親友
116009637

真係要

未到900應該可以仲瘋狂升lv

琴日吉左11今日鞐RESET

最後喺FDLIST求其搵個吉左=.=

有無大神list？想check下親齊未

你DEL左我細AC=,=點吉

岩岩DEL左你諗住再加返你親友

抽蛋最勁定轉珠最勁先

個帳最齊寵

我都想知

唔怪得=.= del佢好友算

po個圖鑑數出嚟睇

轉珠最勁係墳囝

利申 主副ACC都潮左聖

是但加左個齊冠大蛇算

再反就錫你春袋5say

大大力的

都似指向都係同一個人

巴打加我116009637俾我吉你

明明係我吉你

圖鑑差4061，係唔係永世都開唔到

4061係未進嘅限神？

有冇巴打通信超過2500日,想朝拜下

我有全圖鑑外掛 check pm

有無開埋全冠？

有我一早用左了

得
利申用家

根本冇人吉

有

咪撚笑啦

😓

我吉你

Ok

隻水印咁廢既

而家係打咩升rank

109266410 水暗魔女jj

反眉都唔得咁能惡？

女異型呱

水瀬唔知乜鳩

禾

係我
伸脷：望遠認證兒登高級會然

明智

想問光龍刀有冇用

有沒人吉我

吉我囉柚?

吉你賓周

你無
不用怕

牙眉吉你

Meimei會吸人運

得500rank

上修咗咩？點勁法

所以吉你

各位大大有冇石獅子施捨比細佬

一年了mtg復刻未

送代幣可以換水屬救世主

未

邊個長掛比古洛，想吉

我

屌你6石果部機 一pack都金

冇追到琴龍
龍樂士快撚啲復刻OK?

抽完返來冇用過

下一抽就鑽

吉左墳巴同三倍 天日吉邊個大蛇好

delete三倍吉多次

del咗佢好多次了

聽日可以再delete多一次

多咗個1.5倍血
叫易用咗

隊長得返暗刀同水著魔女，其他唔使吹奏啦

木個隻龍刀勁？

典解暗龍刀繼juno

來了來了

白虎呢?

唉 屌你老母好想要可可

Fdlist無隻咁嘅吹龍😣

無加牙眉/98？

掛唔晒咁多野出黎

Mei9ching繼5換1嘅黑龍😣

想加同吉三倍有咩方法

有冇巴打願意比我加親友

179205418

苦等花梨雷塞

add左 吉埋一份

開放屎忽 有冇人吉 124898415

想add埋你

@眉

巴打，我都想吉
已申

禾可以趕尾班車加親友

koa1巴打係唔係度，sorry delete錯左，留個id我add返你，或者你add返我

見到隻1c變7c既神器 已經重拾了

小薯留編號128376684 無委任證

一陣又比你DEL

已申

屌眉小隊added

有幾十個空位都留id 先
咁多位大佬方便既加
262510461

祈求天父賜我水著鑽蛋added

原來係u成日send 6c信比我

幾時有新片

轉頭抽到男豬就post新相

水風神係咪一隻就夠

想吉，有冇得add

304 109 273 招FD
玩開hello kitty 芭芭拉 水魔女

push

197843334

想吉，小弟火腿

Del左

想add fd ，小弟火腿

加左 p字頭 9xx rank 聽日reset完加親友

想add fd, 小弟火腿

Added,聽日即吉

聽日會唔會有大神3人親友

117 671 477
掛吹龍 求暗龍刀

47303

425

已add,SW

mokk加了

重拾pad
好友+++
105149747

仆街眉狗唔提我清信

清信

166397294

167 048 598
求親友

156711729 招好友

360 545 932
招親友(中課)
長掛水暗魔女 kitty
其他大熱隊長都有

242 693 465

長掛 執行者 光魔女 黑龍

木kitty rx 暗龍刀 都有

Del左你了

加返了

Add你唔到 add me 152 987 806

Add jor

389002722 求好友

124168567

金強加咗

有冇巴打間中會掛下回復killer墮龍
呢排清咁啲唔再on嘅人想加返啲fd
254504651
有on嘅就唔會del

好耐冇入過pad區

招fd
179930648
防bar coco with coco武
手指哥瑪with石獅

招好友/親友 118427620
長玩

cd rom LM
333765601 求吉

原來有咁多人玩pad

巧熱鬧

已申請

【緊急告知】
海外で先行配信したガンホー×カプコン新作アルティメットカードバトル『TEPPEN』が、重大な発表を行なうとして都内某所にて8/8 13:00～に「Asia Japan Premiere」生配信を急遽実施。放送はTwitch独占放送！お見逃しなく！

#TEPPEN #capcom #gungho #Twitch

同capcom合作果隻又係卡驚

Rip定先了

delete到無乜得再delete，本身係friend但唔係親友都要開始落刀，唔好意思

巴打 我申左你

加左幾個人
要轉寄信講聲

長掛招親 156711729

已經做左frd了

一陣吉遲哥

277 602 201
Add fd又得，吉我又得，大量隊長

沒有人玩天照嗎

【PAD】自動追打新時代 暗龍刀裏三針革命 虹聖誕龍放題任刷!! 組隊分析+飛影、勇次郎、闇魔女代用建議
【PAD抽蛋報告】1%大獎水著闇魔女35連抽!! 奇跡の海底撈月?!

有，長掛天照

想要墮龍隊長，幾時升好

有無ching長掛曲藝士 想加親友

維護完就會去升爆佢

有，長掛曲藝士

想加你

補番張圖先，求fd子

反正無珠轉係時候睇CON爆

冇珠轉

睇轉珠片

世界沒日喇

終於打贏裡異型但打完就執

依家有冇極練1C隊？
暗魔女要轉5C好難

宙超人 有幾關可以1C

暗龍刀

Add 152987806

入得

暗魔女

167 048 598
蕉親友
會加親友先好加

109266410

蕉fd子247246069

未夠800rank抽唔到

多謝老闆

98 人型犬

Added

500lv垃圾求加

送抽中水刀

加埋親友了

推一下

禾刀系

吉左遲條

好大隻

好重神羅味

神羅幾時復刻

遲仔=狗

屌 火魔女

Pish

想死 ,比隻白盾我

唔知

木刀，錯屬呀

加邊個大神做親友最抵屌

會盡快800rank

你

單吊水刀中水刀 爽皮

暗魔女係咪已經冇用了

刷財寶

中第3隻

起碼要5隻

招fd子/求吉
277 602 201

收到,THANKS
咁拎光魔女去做token

好多隻

3隻

光魔女要10隻

典解

我都係木刀

唔同潛覺同超覺

山本大介 @DaikeYamamoto

ランク800ガチャ記念でマドゥ強化かな？

(800lv 抽中火魔女, 強化來玩下好唔好呢)

挑戰抽暗龍刀round 2

屌你牙介 係至好講 800中火魔女淨係可以做token

防綁變大防綁 最尾比個音效佢

單車仔又幾勁

最多變256倍
本身得一個輕減盾，點buff都唔會拎出嚟玩

始終都係做token

火魔女橫排版隊長追加追打 火屬hp 1.5

強化成可以做2個token

招主動技咁廢 唔直接改技都唔洗玩

聽日公佈火魔女buff

我睇唔出強化咗邊part

屌 原來幅圖已經buff左

Buff咗 繼續做token

吉咗墳god

多謝大家

雙周龍同合作S rank你地會用乜隊打

7星白盾

+全體攻擊章

多謝各位手足揀我

同上

仲有無位俾我吉

del 個俾你
167 048 598

比位我加未

突然多咗個位

del 多個得唔得 我隻水魔女應該岩你用

有無位俾小薯吉阿墳巴？

👍請加

滿咗加唔到....

加左巴打了

再del

眉清多左10個位
有無人幫佢

連個分身都多咗個位

唔信

好想瘋狂吉你地 但得一個親友位

105 660 396 招好友親友

水天秤除咗j仲有冇用
打算3天秤+2火魔女換水暗

已add

比立仔del左你問我答

請加
167 048 598

174487745

原來98大神都add咗我
但我岩岩吉咗另一個
隨便Del啦

可唔可以del多個位

清對大神係咪有咩誤會

go

俾牙立吉咗

加左啦 thx

留多個ok?

已申左

加左

98大神

突然好多人玩pad

98

主流隊長都有歡迎來信叫換

miru

求fd子247246069

買唔到

我係大神

遲

你冇斷過冠添！

FCed
Pad得返青令一個頂住 要走好走

282 847 977求好友

襯而家招下單車仔好友
主流隊長大部份都有
126190588

add咗

add jor

我都想加, 有冇多個位

941LV 加左

下我未add喎

俾填巴del咗

Add唔到

D大神係串d

吉邊個大神好

祈求天父賜我水著鑽蛋

addjor

無人加親

下次reset加你啦

有冇id

128394294

好多friend requests但唔知係邊個，會吉既麻煩留個言，要delete人先add到你

1.眉

ADDED

吉咗 939RANK 拖

佢有好多ac

仲未用到你隻水著暗魔女住呀
岩岩課咗2pack追

學我 換齊

學jor

換咗幾多隻

5

無咁多印花

有得抽

換2-3夠用啦

有無人可以加哂我兩個acc
通常用上面啲隊長
192.544.245
157.818.403

106644202
招fd子

我留完就見到你

水印子軍團

點解你而家成日掛限定神 合作鑽

唔通掛火主咩

新手一問 刷異形有咩用?

刷killer

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

打咁耐裏異得一隻防暴狗

可以跟遲仔步驟刷異型了

今朝send左request
個名係親友募集個位

步伐*

步兵*

dllmah

防暴狗係邊隻

毅進*

係咪有關可以打完升寵既經驗值?

關嘢叫練more

thanks

added 想加大佬做親人 rank 544果個

added

185537528，平時掛kity, 吹龍

吉咗

小弟想問下呢度邊個揸旗 想add佢做親友
900rank小薯

多謝

我揸咗好多巴打枝旗

齊冠嗰個 好似係

揸多枝得唔得

吉jor you 但被you del jor

165920399

長掛 水著暗魔女 哥瑪 kitty

其他熱門隊長都有 求加

我會加大佬做親友

🤔😱😱😱😱講真？

唔撚係呀😱😭

留返個id俾我

屌奶星唔夠家用呀

依家搵唔到你喎 🤔

點解佢係同你打中文
我個封就係睇唔明嘅日文

仆街了
id給我
我下次吉返你

有無人有coco協lv10

想吉一位大神 吉邊個好？

一一

加ed 拼圖

285,168,805
有冇人三人親友

唔好
我會手錯del

好多個都叫親友募集

準備大大力吉落去
吉邊個好？

加左你 巴打

有矛TG
送返張323卡俾你賠罪

緊係遲條

add左你 巴打

牙立真係好仆街 希望大家睇清楚佢

add jor 巴打你

屌你老母臭閪

中多隻火龍刀

186 098 501
有緣再做親友

咩名 因為見到有幾個request

[Hk]Chris

可能要加多次 cancel錯咗

128 376 684
清左幾個疑似日本囝 唔知有冇殺錯手足

肯加返牙眉未

咩隊長都玩下 招fd子
172244606

吉左

牙眉是親友 不會DEL

唔好笑

add多次了

Thx bro

add左

再次300/300

巴打仲有無位

真心既朋友 一個就夠😒

我而家45/50
呢兩日好多人add

一年一度加手足機會
139229945
加黎換下野都好

299/30

最後5抽

好友位咋 唔係親友

打少咗個0
想講我del咗你

操你媽逼

佢買miru應該係同路人

咁撚眼利

手殘撳錯買左

再操你媽逼

mk

剩返最後34個位

真毒

屌奶星忍唔住手又課咗隻水著魔女

咪屈

嗨 六清

嗨

比墳巴del左

講明先
唔換水著魔女果D
到時打杯冇角咪撚叫春

有冇人加我親友,我換左

無

招好友/親友

109 583 827

目前主要掛 kitty 水著龍機 墮龍

可寄信轉隊長

水魔女點組好

有無得用龜CARRY過關

我就魔宮水 水著雙子 天秤天秤

親了98
希望過d黑氣比佢

咁點解唔親mei
神眉罪大滔天

Del左佢

del得好

換走左隻天平

用水著魔女打杯

ching個名好勇武@@.

岩岩申請左 我愛娜姐

愛chi

換左5隻水著魔女，有冇人加我5次親友

我是但砌, 多數魔公女+(貫通打手)+(貫通/7C打手)+(彈性調整)

你反遲的
成日追住牙遲咬

夏日眉清

岩岩吉左

del咗你了 accept我再親過

無換到，吹咩

加左........

323 469 928 多數用歌馬

正身分身可以加親友
有冇高rank高冠比我加

你咩名

幾時俾返隻戶愚呂我呀

依家俾得未
你ID係乜

我都爭d唔記得咗件事

依家點換野
隻戶愚幾星架.搵唔到

你要退一次先

搵唔到隻野
叫咩名

試吓揾弟/100%

同埋你個名叫咩,
我幾百個FD一個一個禁ID入去睇有排搵

咪撚理條弱智啦 都唔係第一次比佢撚

搵到隻野,你叫咩名

排rank 我967

OK

搵到
找數鳥

139229945
一年一度徵友

唔該晒

暗刀 我來了

招好友
393 359 316

磨佢老母

HI

魔皇子

Yin，

咩

del多幾次就會慣

好在吉左唔會俾人del

換水著暗魔女定水著龍機做隊長好？

冇魔公女點玩水著暗魔女

【パズドラ】ココ×ヴェロアが抜群の相性！ 追い討ちもコンボ加算も出来て裏異形適正高め！

無水著暗魔女都玩到水著暗魔女隊!!

吉咗del唔到嘅咩

吉我未

招好友親友 常用以上隊
229250926

做左實驗, 吉完delete, 另一方可以吉返
尋日delete錯左個親友

唔通係我

唔係你, delete左你, 但無吉返

屌我琴日以為你唔想要我親友

吉左第2個了

係game一開mailbox有好多friend requests, 睇唔到你封親友信
之後去左delete friends
見到個名有放置呢兩個字自然delete左先
因為無re game所以未show到親友logo
delete完入返mailbox先見到原來吉左

有冇人想比人拮
fd list冇人岩拮

加左 3個字日文名

拮jor

又俾大神搶咗個親友

有冇大神有獅子卡（4星）可以施捨
喇叭killer 297 換

135 645 284 求+ 大量位

三倍神上榜

木組

岩岩重拾中左水著魔女
想問轉生水印會唔會落到隊？
同埋12點部10石機值得抽嗎？
以前用過啲都過哂時
合左限定又skip哂
唔該咁多位大神🙇🏾

想問多次有無人加哂我兩個acc
通常用上面啲隊長
192.544.245
157.818.403

同埋邊個係AK47? 你無晒位比我加

諗住玩水暗魔女最好抽埋隻孖妹返嚟
10石機幾時都要抽 而家洗超覺用好多+值 好似係

add 左第一個，第二個係咪打錯

3倍神 可唔可以俾我吉你

原來真係錯撚晒,依家改返

唔可以

唔好吉佢
成日掛埋d鳩寵

oj咁我留返

比我吉你ok?

你吉啦

id

accept咗

我咁樣組隊ok嗎？

冇話唔得 但係點解唔擺隻解覺醒？

冇玩好耐
咩係超覺醒？
有冇攻略可以俾我追返d資訊

好多怪99lv之後個字係藍色 嗰d可以突破 上100lv(最多110)
咁你俾297佢食 佢可以多一個覺醒技(多數3抽1)

我洗開5抽1果D
成日食我千幾2千+

仲有無位

合作3抽1 限神5抽1 所以點解要抽多d10石神up

你個名好熟…冇add過咩？

我都唔記得有無我驚有時幾日無on del 左

解覺醒

124898415 蕉FD囝

水著孖妹都是長駐嗎？我都有
但撇除+值超覺呢？我以為留落好多+強
想知武裝同功能性值唔值抽10石 太耐冇玩追唔切

個人認為10石god fest最抵抽
無論7石定10石 平均都係30石1隻限定神
抵過抽咩節慶合作

水著孖妹應該唔係長駐

吉了填爸

射射

最強戰士究覺光埃

del jor

點解我呢排都日日on

唔好DEL我

屌你老母終於抽到暗刀

7石先最抵

想問下水暗魔女洗唔洗換

換

唔洗 抽都可以

10抽4限 收手

呀墳留個位俾我ok?

得隻垃圾斬狗公

留咗啦

我呢？

9抽得1隻水魔女

你俾個id嚟 我拮你

巧橙

抽左一隊

墳巴隨便又抽咗100石

但係都係未中多隻火龍刀

神眉搶了你的火龍刀

拮咗3倍神

牙眉出嚟俾個膠袋

俾3倍del左

佢琴晚打完人
而家去左訓

都唔洗應該，水著點會係長駐...

牙眉 BE CAREFUL!!!

10抽0限

打能死佢岩啦
牠唔抵可憐

你抽錯普通機喎

179930648
主coco
招雷光/coco武coco & 掉廢珠水闇魔女

山本幾時送石 怪彈都送

抽唔撚到阿

超轉水印

點跟

pad良心驚嚟 冇限你幾抽

105660396 再招親

想要頂帽

有冇可能再出

好似間唔時都有得賣

料

咩嚟

Duel Master
陳年合作

3隻？冇啦？

dmc = diu master collab

DMC

終於有DMC

數已找 以後唔好話佢未出

上修完都係垃圾 出嚟托咩

長註呢4隻隊長
歡迎加好友親友

DM食咗個C

頂 用厘隊打異型5場得2場贏
是咪應該用番哥瑪先生

你應該用第三隻做隊長帶水魔女戰友

臭雞黎架 個個都中 係我唔中
唔撚要阿

隊員有冇咩限制

終於出dmc 我留左成年d石終於用到

其實你係用咩方法打輸

荷包君有得抖下

水火心珠成日卡撚住 撞到泉神基本上開唔到技解 去到後邊打黑奶 又唔夠心珠追打比佢重力

要水屬

好多謝你

即係幾時先有dmc

水魔女會唔會常用 水著機入面轉水珠+4回掉落水珠 個隻7/8星 岩岩玩番好多野問 sot

計下SB
你搵隻咁長CD 繼隻龍之介武 典開牙

仲有冇其他寵? 你孖妹繼邪drop 就算食防坐 前面都要打好耐下先跳到

唔駛客氣

應該唔會…

可可值唔值得追？

諗住用水瓶繼既 但係佢招1技又好好用🤔

屌大師要追冰隻

用得既都係哂到

每隻都要追!!

第四隻係冇用嘅 係一對佢係垃圾嚟㗎唔好落佢
砌隊係講求技能時機性
毒天降解技繼比5cd左右隊員最好
Out 走水瓶 換鬼龍甚至淡時都比佢好

咁水魔女水屬先倍hp唔請又放神羅隻野入去咩😣

哪有錢!!

試下解覺同孖妹兩隻既繼承掉轉

返工錢課金

失業

咁就輪到破吸彈唔起了

做ptbf

問下眉清撐警團仲有無位

禾系絲

唔歡迎人做

冇計 水秤繼既話 佢又驚會卡豬

學大j哥哥咁入去收風

水著可以夾返水著

Trytry

如果水著暗魔女隊冇魔公女 擺水玩具喚士得唔得?

是咪轉番黑saber隊仲方便🤷🏿‍♂️

有冇泡狐龍

睇下

厘到會唔會好啲

全防

入面唔要隻印啦
隊友放死死若丸

用暗水路西？我冇兵長

記錯
係你用死死若丸
隊員入saber
唔洗防廢
血要keep住around 4-50%

隊員靚過隊水 但會玩得攰啲

冇

😮kook

穩打手is ok

穩打

穩打頭

你有死死既話ok呀 配人隻惡殺眼罩saber 入得

龜頭

沖800lv lu

做咩冇人討論dmc既

原來路係黎 自膠

唔

隻勇次朗大家點睇?

好勁